見到react官網出現BLM即刻唔想用

屌拿星今日無聊開個project仔出黎練下手，好耐冇玩react。
仆佢個街而家安安分分做隻code狗都唔撚得，大大隻black lives matter 置中冇撚晒心情打code

Angular 都有

屌三大FRAMEWORK都有原來太耐冇用完全唔撚知去到咁的地方,IT狗冇獨立思考嫁咩

*地步

It班人話到事嘅咩

用返jquery

tech界已經變咗左膠大晒
要請黑人女人LGBT先